有無人覺得自己份人工其實overpaid?

會唔會好大壓力

唔覺 連踩5日 應得的

要帶埋老母返工，俾多一倍都係underpaid

我明你地講咩
但如果份工幾睇個人能力
你又知自己能力麻麻地hea底來
但人工高過出面同級職位3-4成
唔會好大壓力咩

係 underpaid

完全一樣情況，好想quit

你呢個問題應該問班公務員

我反而唔會想quit但好驚做錯野有甩漏
始終佢俾咁高你對你有期望

我就係，成日驚比人兜

但好無自信，壓力又大，又怕俾人炒，好無安全感

明呀，所以成日揾緊工，自己走好過俾人炒，無咁大個頭無謂帶咁大頂帽

其實我都係
但你做番份無咁正既工你肯咩

而家就係好掙扎 十五十六走唔走，日日都好煩

Ibank jj 好驚比人炒
出去呢個年資搵唔翻呢個人工

做緊12K既野.....拎多好多

香港有幾多overpaid 呀，得班高官overpaid

一開始都以為自己overpaid
但原來出面overpaid得更緊要

公務員路過
覺得自己overpaid得好緊要

same

我唔覺得個份係人工
係賠償金多d